肚痛無屎痾，飲咩好

感冒菌入腸 肚痛但痾唔出

益力多

買茶多芬？

生果汁

麒麟果汁

奶茶

肚痛冇屎屙，飲支益力多

買支1.25公升唔凍寶礦力當生理鹽水慢慢飲 又或者直接滴兩滴雙飛人入口消下毒先

感冒菌搞到肚屙真係好撚辛苦

近排次次出事都係咁

西梅汁

成肚氣好撚辛苦

去百佳/惠康買兩支雪櫃嘅奇異果汁
我飲一支已經WORK